# membuat-INArxiv-sendiri

Repositori ini untuk menjelaskan pilihan-pilihan yang dapat anda lakukan seandainya _brand_ INArxiv menghentikan operasinya.

Apakah bisa?

Bisa!

<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMTMxMDI0NTQxOV19
-->